再一次證明香港人係世界級

今鋪大家已經進化到連鬼都砌唔到我地生豬肉，要垂住頭咁返狗竇

西環班狗係度鳩企鳩吠

香港人好波！！！
但我地仲未贏！！！

大家手足繼續齊上齊落，打倒中共極權！！！
五大訴求，缺一不可！！！

屌佢老味 rthk32 直播first aid 係西環俾黑警查袋真係嬲

係咪full gear 左成日又有鬼都帶唔到風向去中聯辦就要鳩check 人

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

我可能無能力勸到大家我只係希望大家可以智勇雙全，理性啲講，宜家仲keep住要留低嘅仲有啲乜嘢目標？我剩係知道今日嘅戰略目標（搶佔國際輿論）已經超標完成，到呢一刻仲要留低對成個運動仲有乜嘢positive effect ？定係比黑警打一身之後仲要聽日報紙頭版就係衝突畫面？求下你地，大家一齊走，好嗎

後話：

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成，冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

就讓14億人民到天安門廣場顯示愛國愛黨力量吧!

天安門見

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

約定你18億人天安門見

唔好輕敵

無錯

POPO 螢光棒
狗扮人